一人一個你唔敢話比人知你有睇開既YouTuber

大J 同 Cat girl

笑波子 ricko -3-

Tik Lee 淨係睇呢條友㸃大爆死都夠好笑，時時講到單抽流天下無敵咁，屌，未一鳩樣

Kumasan 須然呢條係大陸人加講蝗語，不過d評論幾鬼馬

Carl Ho卡爾 本地疆加講野幾好笑 最正最後隻神獸跑ending

Professor pow pow 人地真係有做功課有做proof 唔係恐懼鳥呢條友鳩講當秘級

Hickok45
啲槍係正但係衰在講經

伍乞兒
Ben哥

都係唔敢講

笑波子

使徒
睇佢試食唔同餐廳+杯麵零食
知名度低費時講

識食之人

所有大陸youtuber

木魚水心 (講電影）

RS(講H漫）

羅輯思維（資訊性節目）